今日上樓發生左件尷尬嘅事

是咁的，今日星期6明天就放假，諗住上樓叫人 服侍我放鬆下，咁我就上樓撳鐘見到件ok 嘅，準備入房嘅時候，電話突然響起心諗邊條仆街阻人孰倫，咁我就睇下係邊條友打過嚟，原來係老母打嚟，咁我就緊係以最快速度離開依個地方，費事俾老母聽到有女人淫叫，咁我離開時我見到隻雞帶有一些傷心嘅眼神關房門。

我覺得條女應該起到諗緊沒錢就咪上嚟挽啦

0/10

挽你老母臭閪

一定要聽電話？